［比身價]碧咸 傑斯 謝拉特 林伯特 堅尼 史高斯

條件：同年齡 同一隊
呢6個比較身價 你地點排

碧咸>堅尼>謝拉特=傑斯>林8=史高斯

傑斯冇咁前

當時球壇無乜左中場人材
所以覺得佢應該貴d

林8,史高斯英人

史高斯唔會排咁後呀化
連沙維拖舟都讚佢喎

agger,史高斯個質素唔係咁易搵到

碧咸商業價值太大
第一無容置疑

碧咸>史高斯>林8>傑斯>堅尼=謝拉特

謝老4點會高過林伯特

林伯 最全盛金球差d都拎到 只係輸比細哨
謝老四最全盛 金球頭5都唔知有冇

班利拎住個歐聯打晒飛機架
又唔睇下果年最佳陣容一個利都冇

因為SAF講過
想簽謝拉特 但係無提過林8

所以我秤高謝4少少

咁你贏囉

林伯第2個年謝4第3

都係林伯win

但係林伯冇咁全面

唔覺謝老四有幾全面
一定要隊波就佢踢
臨老重唔肯改
最尾果兩三季成個球霸咁

屌 你地淨係評我點排
自己又唔撚排

兩個人最強英超數據個年
入波同助攻 林伯都完勝一條街
全面要計到幾全面？

冇嬴過英超就廢過佢既話是但一隊嬴過歐聯既後備龍都勁過保方了

右中場係邊個黎

樓主00後
史長老都排最後

路易斯加西亞

唔單止排實力既
計埋商業價值同位置

球隊因素都緊要既
林伯入球助攻 一定多過謝老四同史高斯~
但謝老四 係無乜巨星既利記 重要性真係好高~ 多個人獎項無可厚非~
相反林伯既車仔同史高斯既曼聯真係粒粒皆星~

論能力~ 可能睇數據強既林伯會較高~
但身價一定係揀 謝老四~ 買謝老四就等於買走利記既地標一樣咁值錢
史高斯嚴格黎講唔同年代~ 我好難直接比~

好似有新聞講
連施丹比記者問到：身為最佳球員您咩感受
施丹答：您問史高斯

唔洗講咁多次喎

我曼球迷每人買一件史長老球衣都賺到喊

禁錯

認真排
咸爺，史高斯，giggs，林伯，堅尼，謝四

碧咸>傑斯=林伯=史高斯>謝四>堅尼

真曼就係 假曼個個都買碧咸啦

重要野講4次

商業價值碧咸冇得輸

謝拉特衰收尾英超
英格蘭近年唯一一次喺大賽贏強隊係12歐國贏法國 嗰時高登吹老四係man of match
未線腳前高登都係吹奏老四多
係線腳先一沉百踩

蘇9？費托？沙比？
唔好玩啦冇乜巨星

再上面個回覆果幾張圖唔敢quote?
柒利

全盛時期謝老四踢攻中拍任廢托真係好正 瘋狂俾直線

即係咁 呢度大部分人都正常理性討論緊
係得你係度周圍咬人
其實你尷唔尷尬？

好記性

不過果場好似和波

能力同身價唔係掛勾既咩

碧咸）傑斯）史=林）老四=堅尼
一般攻擊球員都係最貴

碧咸>史高斯=傑斯=堅尼>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>林8>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>謝拉特

碧咸當打之年由曼過皇都唔係天價就知佢其實唔係想像中咁值錢。因為佢真係好需要戰術同球員配合先發揮到。

上面咁多球星最值錢應該真係謝拉特， 有身型爆炸力又全面。

碧咸>謝拉特>林柏特>史高斯>傑斯>堅尼

碧咸真實身價最高已確認
謝狗林伯係真係皇巴想買，亦係轉會費開始起飛的年代，所以一定排前
排球仔，實力已獲同屆球星確認，但非高轉會費年代，加上低調
傑斯，同史高斯類似，應該炒唔起
堅尼，點會值錢？後尾仲要比人直接棄用都搵唔到住好人家，一定包尾

唔記得傑斯條廢中定史長老，當年國米個莫拉堤想買佢，開張支票叫阿sir任填transfer fee

堅尼一定最後
尾2會排傑斯
跟住就林伯=咸爺＞謝4＞史高斯

好波就傑斯 > 史高斯 = 謝拉特 = 林柏特 > 碧咸 > 堅尼

身價就 碧咸 > 史高斯 = 謝拉特 = 林柏特 > 傑斯 > 堅尼

好難揀

國米當年想買既應該係史高斯

咁岩果期費sir要史高斯要踢4-4-1-1，雲佬後面，佢唔鐘意呢個位

係 其實某程度上應該史高斯最貴

連無銀碼既支票都出埋

同埋老一代既球星真係好難計身價
好多都係一生一球隊
唔同而家用成億去買球員

我會咁排
史高斯>碧咸=傑斯>林伯=謝老四=堅尼

如果以而家黎講 林伯謝老四同堅尼個價錢應該都好天價下

大勝一直想買果個唔係傑斯咩？

史高斯無經理人幫佢炒身價姐
加埋英撚以前鐘意超級中場 要又守又攻又好氣個d

4-4-1-1算唔算SAF生涯最大污點..?

將史高斯放最後應該係小學雞黎

係小學雞林8就放最前啦

對比起車仔同曼聯~ 利記當時巨星最多計埋費托~

車仔03年後引入杜奧巴,施治,洛賓,波歷克,A高~
曼聯有咸爺,傑斯,朗尼 等等~ 而且06-10 英超佢地最強咁滯

沙比係英超都算唔上巨星級~ 當時英超有C朗 , 亨利, 杜奧巴, 朗尼
以球隊計~ 當年(05-09)長期保持實力強既只能數曼聯同車仔~

我真心唔覺利記夠車仔同曼聯多

利記點會咁易放謝老四~ 同埋謝老四對利記太重要~
個名氣同品牌已經值唔少啦~
咸爺都未必係最強既中場~ 但佢身價一定最高~

知唔知沙維拖舟
一年贏過幾多人

佢地兩個係球壇9upper...

愛因斯坦都講過

依家比身價唔係比能力，要注意比較時要考慮埋商業價值轉會費個d

55，我都記得美斯都對記者話施丹係懵撚一條，好似

史高斯叫莫拉堤買起曼聯先會買到佢

咁可唔可以話林伯係巨星林立既車仔都能夠長期成為重心,而且咁多好波之人分球權之下,佢仍然有咁多入球同助攻;相反謝四係利物浦d波到哂佢腳,佢話哂事,緊係好似好重要。
其實任你講

佢意思應該係
車仔粒粒皆星, 林8對於球隊既重要性唔及謝4

所以價錢上, 謝4>林8

屌你老味你提起英格蘭我就嬲。英格蘭對法國，林伯入波，全靠謝四哥補時送個回傳比亨利，比法國淘汰左。

計埋商業價值

碧咸->謝仔->史高斯=傑斯=林伯->堅尼

唔計商業價值

史高斯=堅尼->傑斯=謝仔=林伯->碧咸

唔係次名出線咩?

利記成日瀨自己唔夠巨星真係好無恥....
沙比你就話唔算巨星級....
巴哥一黎英超果陣比人笑豬油包你唔講?

up錯左,清你啱
不過入到淘汰賽都係靠林伯加時入球先追和有得射12碼,當然12碼個結果唔提都估到...

咁你咪逐個位拍咩去睇下邊隊星多囉
記住由油王入主開始比同埋個後備席比wo

唉
不過04果年踢得最好係肥仔
鬼估到之後佢一年柒過一年

當然FF左好耐朗尼加奧雲, 超好J

其實我覺得堅尼名氣大
佢身價唔會低過史高斯同傑斯
加上傑斯早期成日傷

你咁心水清
不如你逐個數俾我啦~ 計名氣計成績~
05年-09年
利記有邊忽可以同車仔曼聯比

咸爺>史高斯>林伯=謝4=傑斯>堅尼

巴哥一黎英超果陣比人笑豬油包你唔講?

國家隊唔係史高斯唔踢，林伯同謝4都上唔到位
堅尼就係個啲會影響身邊士氣既人，有感染力。
史高斯講過話唔會做隊長，因為佢知自己唔會影響到人，但唔代表佢踢得差

計身價碧咸第一 堅尼最尾 其他其實差唔多 拗嚟為乜

唔認同
04年佢地3個加埋碧咸 4個已經一齊踢正選

唔係幫利狗
蘇7一黎英超夠畀人話浪射王啦...
你要咁講仲點討論

切爾西繼續引進優秀球員，包括象牙海岸射手杜奧巴、加納中場麥可·埃辛、荷蘭新秀邊鋒洛賓、捷克守門員施治等
杜奧巴-法甲馬賽
埃辛-法甲里昂
洛賓-荷甲psv
c治-法甲雷恩
貝尼特斯上任後陸續引進許多的西班牙系球員以增強球隊的實力，前後多達十餘位，其中較出色的有雷納、路易斯·加西亞、阿貝羅阿以及哈維·阿隆索。
連拿-西甲巴塞
l.加西亞-西甲巴塞
大比路亞-西甲拉科
阿朗素-西甲皇蘇
聽你講我真係以為車仔d人全部皇巴拜買返黎
名氣係自己踢出黎既,不如你檢討下大比丶阿朗素丶馬斯呢d人點解離開利記後可以直線起機

你果班用左幾錢買
利果班用左幾錢買？
引用就引埋錢同果年既陣容啦
淨係拎1堆人黎比
唔知既以為同一時間一齊踢呀

碧咸嗰時唔係同費蛇炒大獲先賣咩

前中後3線車都好過利啦
果年車拎聯賽冠軍

謝4成就大好多

有MBE

用得錢多唔係因為球員名氣大，相反係因為當時車仔球會名氣細要用多錢先吸引到球員黎
利物涌傳統強隊靜係個名都已經比少幾百萬啦，知唔知沙比係皇蘇有幾撚勁呀？你阿爸謝拉特都係因為利物浦既名氣先被吹奏都前無古人咁姐
除左馬斯其他唔係一齊踢?

吸引球員唔係用人工既咩
關用幾多落轉會費事

淨係講用錢 利都輸一大條街啦
我都想好似車仔咁用錢而唔洗賣人先買到人
同埋淨係講巨星 利都有過巨星陣一年咁大把
車仔d後備都勁過利大部份正選啦
咁都無恥你試下做利迷然後每年轉會都屌個老細唔開水喉買人啦

緊係有
好多球員都會為左選擇自己鐘意既球會而要求球會接受較低報價,車仔一落就落咁大數,球員咪冇得同原球會deal囉。

我淨係知利呢d「大球會」成日比人報水魚價

ｓｏｒ記錯左，原來頭先講果幾個連埋馬ｃ仔再加埋費托都一齊踢過，咁你滿意未？

岩價就會比球員揀球會架啦
細會有錢都可以同皇馬同一價錢bid人架
球會理春你大定細咩

碧咸>史高斯>林8>傑斯>謝拉特>堅尼

乜撚野滿唔滿意
又係你話利成日賴巨星少
咪叫你拍埋同車仔比
你又唔拍
淨講個別球員

佢痴線架

頭先講話唔夠巨星，而家又話一年巨星陣
頭先講正選球員，而家講埋後備
頭先話比較球員名氣，而家講轉會費，你唔同李城比？
我真係做唔到利迷

一開始已經叫你講埋後備同轉會啦
想點呀你

"不如你逐個數俾我啦~ 計名氣計成績"
你叫我數我咪數比你睇囉,咁你又唔滿意
一早講左名氣係自己踢出黎嫁啦,所以咪唔撚數泰利果d,講買返黎既球員囉
我都冇數你利記本身有果d球員啦,定係你自認加歷查果班唔夠勁呀?平時吹到好撚勁格

Sor囉 我點知你無睇名覆姐

真心想知
除左泰利 車仔有咩主力唔係買返黎？

A高 呢個好似阿記買
卡華奴 丫呢個都好似買返黎
林伯 都係買返黎
施字 又係買
馬基列利 丫頂又係買
果d 個d係邊幾個？

係買返黎,但唔係摩佬時期買,亦都唔係一買返黎就巨星。林柏特丶道夫丶祖高爾丶格連莊臣

好嬲咁喎，而家又變左鬥買人多定少？

唉 同你講野好辛苦
我都一早講左用轉會費、後備果d比
你睇唔到就算啦
唔講啦

利物浦自己on9，買堅尼、卡路一

林伯ｖｓ謝４
林伯入球多ｄ；唔係講入球多就勁既
咁林伯助攻多ｄ；都唔係睇個人數據，踢波係團隊
咁林伯多ｄ獎盃；都唔係睇獎盃數，要睇個球員喺球隊既影響力
咁林伯係車仔咁多年都係重心；雖然係重心但車仔ｄ球員名氣大ｄ勁ｄ
咁既然車仔咁多勁球員，林伯都可以從中突圍，係咪應該更顯得佢勁？
結論：謝拉特勁好多。

明明一直比較緊身價..............
你邊度FF話謝拉特勁d...

係我太執著既，覺得身價同實力掛鉤

所以你啱，謝拉特身價應該高ｄ，話哂後生都有幾分似edc

實力係身價一大指標
計實力我覺得史高斯>雙特

不過佢名氣唔及雙特 所以身價唔會高過雙特

堅尼其實數據唔太差
似係賓仔ON9鬥氣唔出佢, 之後再賣走

肯定唔係

史高斯臨老先比人擺上神台

依家咁睇緊係 車仔個到有幾位之後做曬傳奇 成曬名
相反利唔知去曬邊

直接計當年個轉會價啦 重公平啦

車仔個陣係03年？

笑巴哥嗰堆人肯定好後生，
馬賽初出道嘅巴哥已經04 年係歐協SM 緊利記全盛時期嘅希比亞加軒索斯
兩回合 3-2 踢利記出局

無記錯第一批笑佢既人係講波佬

41場入16球
唔太差姐

卡域克應該貴過哂佢地

你當韋舒亞死架？🤔

碧咸>堅尼=傑斯>=史高斯>謝拉特>=林伯

以前廿幾歲既時候，個個棒君子唔棒林伯，老左謝個名臭曬，林伯反而係下坡期反cup

好坦白，giggs同史高斯同年好難搵代替品，但林伯唔係
話佢世界級，但其實唔計英人個話，中場中仲有幾個頂級係度
但前幾個巔峰期球技真係自己位最top

特別giggs，係衰偷食 仲要偷個咁近既

2017仲有人覺得碧咸咁廢？

屌，你講緊羅比堅尼？

成班曼狗係到圍爐j自己d舊人
依家個市推出來最貴一定係謝四同林伯
史高斯同傑斯平排

我topic唔係講羅比堅尼
只係見佢講我先講

你計漏左咸爺？

次名出線姐

碧咸除左識射12碼之外仲識乜？

真係天材先會諗到將scholes打左翼

當然某程度我覺得係要怪費格遜唔識用
令scholes從來未達到自身高峰(身體+踢法同時處於高峰)
其實90年代費格遜已經成日講scholes 係有能力做更多野，有好強既閱讀球賽能力(當時人們只focus佢只有後上能力是世界級), 我相信每天一起訓練既人一定會知

不過佢完全唔識用，重以為將呢個能力放前d威力勁d直接d, 要佢男人30先跟風識用

佢間接將黄金一代英虫浪費

如果scholes及早定型，2000 至2004 年既英虫應該可以去到更高點

不過英虫咁多年永遠有個樣時，另一樣就無
90 年代有英虫近2-30年最強過人既mcmanaman
但偏偏2000 後就係欠缺突破高手
到而家前場球員後生仔有返d希望
到後面唔掂

罰球傳中 冇得輸啦

佢一場英超跑14公里
而家D球員最多都係10-11公里

05年個季D人 J到出血添~ 之後個年世界杯又係收左皮~
個陣都成日話黃金中場~ 睇完表現~ 都唔知黃金係邊度....

以佢logic
麥巴比 肯撚定勁過 蘇亞雷斯+伊巴...............

黃唔黃金就佢自己相對
不過Terry, Ferdinand, a.cole 呢個組合我諗放去任何一個年代，都會一個一經典
加上仲有未傷既夏格維斯

先唔諗呢隊波實際踢出黎勁唔勁
如果Scholes 唔係比費格遜撚足10年
令Scholes一早以deep lying playmaker身份出現
整個英格蘭既陣式同正選就唔會係咁
當然呢D只係我個人FF

最少可幻想下，夏格維斯搭史高斯配林伯特，前面朗尼、祖高爾等
就未必好似當年零攻力 (當然前面欠技術球員都係一個事實)

不過當時的隊長名字叫碧咸